餅店結業心血付諸流水 60歲「過來人」毛舜筠為餐廳倒閉潮心痛:特別替食肆難過

壹週刊

疫情肆虐，至今第四波依然反覆，防疫足足一年的港人，難免出現抗疫疲勞。

疫情去到第四波，許多餐廳開始撐不住陸續結業，而一向對美食有研究，曾遠赴日本及法國修讀藍帶課程的藝人毛舜筠，於18年開自己親手造的曲奇餅店，可惜開業一年就撐不住結業，她形容是人生中最失意的一年，故對香港食肆面臨倒閉，明白箇中心血付諸流水的痛，她跟本刊談到疫情睇法時，以過來人心情不禁為餐飲界感嘆:「特別替食肆感到難過，非常痛心。」

香港唔興食曲奇

俾鋪租頂死
做網上銷售先做到

香港人甜嘢要食軟 鹹嘢要食硬
嗰啲手作曲奇唔軟唔硬唔係香港人口味